喂喂喂.. 果 D 咩要阻止乜乜乜而要再入垃圾會O既議員

你地如果救到快必，我咪信你地囉

佢地會爭取確保快必喺香港受審
THIS IS 泛民